[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1890)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

又改左名

Fast

正氣上盤日

大學快d 4,5,6

仆街了 岩岩睇到 高隆主場不敗 舊生客場不勝 姐係和波了

康u 加油

平手盤

大學逼害大波

直屌左主w

大學2:1 3:1

大學入一球就唔攻，等睇1:1失分

平手1.69 我就真係不了

西雅圖矇撚唔知正唔正氣

希望係未發力

一起身針到仆街

客隊入一球先逼到佢

大學頂住

1.69不如買客+1

睇陣容

大學12m
快手開大波啦屌

舊生快上

高隆禁屌就快入啦

頂住個半和

大學食左屎？大學生唔鐘意大波？

Goooal 2:0

大學2:0
快手入多粒開大

比多粒

2-0

快俾多粒

咁多人買大學大波

比走地閪波迫害
買7點咪好囉

same

高水買左盤仲好 真係大學學生*妹*

邊場

大學入多球，客隊唔撚識入

妹到

6點場垃圾波

好似大波高水d

唉 富明買親都閪 今次唔買就3-0

識屌一定直屌主w

我要2:1 3:1呀

妹到
無12m 真係3粒都無 入完又唔攻。。客又on9浪射

格雷-6

諗住客隊入得波會nba,點撚知

垃圾科隆

笑4。。

琴晚見到球半兩球就唔開胃

-1

艾粒康u

上場盃賽都贏盤喎

梅斯同提格雷正氣 cashed

過關1/1.5買左想屌死佢

bar code式咁屌都唔入

大學再唔開大要跳樓了

你準備去Kong u跳啦

要河床12m奇蹟

過海好遠

唔入比人入下

睇左下美職 主近15場有13場都贏盤 有冇咁撚勁啊

對家快入

撐住

對家唔係好入得既咩

西雅圖上季4場對決帶綠帽
3勝1敗

睇球探比人禁屌緊
佢贏埋我琴晚咁多場就全勝 快上

準備搭車過海

高隆細波

1-0 2-0

goal

3-0

穩了 康U 3-0

落番車

3:0

西雅圖主場8勝5負
帶綠帽1勝8負

3;0 大學

嘩屌，正氣上盤日

高隆呢

主場得失球27:13
綠帽16:24

大波手足可以排好隊落返黎

科隆呢

正氣波

順便開埋 西雅圖 唔該

0-0

嘥車錢

高1-0

朝早波真係主場無敵

糕
中晒

康u仔都係叻仔嚟
到你啦舊生

康u > hku

屌你老母舊生

舊生杯呀

除左科隆 開晒上盤

3:1

Goal隆

7x8 中晒

舊生

西雅圖要對家

D 波太早miss 撚闣 屌

主場無敵

降班是有原因的

富4-0

我要3:1波蛋呀

富明bb 4:0

主場龍 無可能輸

康u咁妹都3粒。。對面有幾廢

一大注就針 屌

Gel

仲賭

高隆易撚到 gel哂頭

出水比人嘛
上個post 尾都講左

Cup佢啦舊生

富明尼斯D賤種唔買就456人地

富明bb派錢盤。。

37危攻對12 真係睇都唔洗睇

買左平手高水呀

高龍1.69 開岀嗎 無買

1.69難啲開唔到 90%啦

對家連勝

大學好波

富b 4-0

舊生先叫穩 已經係馬會門口排緊隊拎錢

買左咩 月巴

好彩最尾冇入舊生姐
平手盤未撚贏過既

唔敢大注 平注平注咁玩

場場正氣波 偏偏買重科隆同西雅圖矇撚 睇黎都係全軍覆沒

輸緊都穩 睇黎你都弱智既

富明x大學 gel

半和都頂唔到

下 好快cup啦 舊生咁勁

支持

大注左2隊學生 蚊注8點主盤 on9

強到。。

你係月巴條on9仔？

係唔係認錯人

派

9點15先有得睇收幾錢

識我既都知我債務纏身啦
我都係出水收一半 唔好咁啦

高隆平手贏一粒
穩撚到

半主cashed

屌你老母紐狗cup佢啦

我講笑

普美勁到,又屠狗會

西雅圖又要爭季後賽出線機會
今次對上帶綠帽作客必取三分

前幾日輸到仆左係度

2隊學生都係唔好踢波啦

小注 丹普西朋友隊半大

全部中哂伏

得大學生正氣

學生哥返學踢乜波

舊生都走黎踢

大學生先識踢波

畢左業冇球隊請咪返黎踢

買左4k富明盤

我

美職點買

1.69派錢都唔買 笑4人

咁又點？

咁快gel

反手

gel啦 垃圾學生鬼識踢波咩

米能尾拉on9

買左10k 康u

入波呀紐狗

買左100k學生隊啊 dllm

無真飛死全家ok?

買左10000k 辛斯x梅斯x富明x康u

派？

美職只買角大

高隆讓下班學生哥啦 super算啦

最後一關角大

紐狗入波呀

角大大船？

訓身美假10.5大追數

學生哥劇本

美職有冇水呀

美職real角大?

只要信 不要問
生命注

美職唔入角球唔好話自己識賭波

好 跟！

上盤大勝日

半場仲未派

5連黃

4場都派錢波

主隊準備紅

尾場點睇

舊生反cup算啦

屌靠紐狗真係食得屎

中龍未

點解梗係覺得高隆等緊對家追和。。。

尾場點睇都係主盤,寧願SKIP都唔會買9場作客不勝既客

主fg 角大 半大

少波既日子真係幾正氣

你班友仔
洗唔洗咁大棍買到落飛

閪雅圖果次輸比廢城 玩撚到我有陰影

半大定角大好

Why not both

角大

如果高隆頂到完場
想問角細補飛補幾多好
而家賠率2.0

嚇死,禁區外,差D以為12碼

高隆RC

刀仔鋸大樹

紅了

客入未

當初做咩唔串少場

仆街高隆紅左件

劇本啟動

反cup啦舊生

3x1個條自己心水
條4x1女朋友亂篤

紅左仲妹

埋門都冇

唔買海灣者想知點解仲要係度賭
反省下啦

鳩篤都中三場 求介紹

已all in 10.5大
沒有回頭路

昨日針到仆街

舊生要入lu

劇本呢

美職想買2.5大收息會唔會好無志氣

咁重補咩春，唔洗追數?

已入手 西雅圖

5 和主
6主-1
7 2.5 b
8 和主
9 主-1

學生隊我屌你老母

唔買客隊唔好話識賭波

美職角大集氣

以後一蚊不買2隊學生賤種隊

美假角大
唔中我去番kong u

書包反底 3X4已經中左條20倍,仲有尾關唔SHOW出黎

屌你老母舊生仆街死啦

舊生主場ok 作客不了

實買主-主

一鋪蛇4x5 肥死

私食咪勁

回事回飛

西雅圖回飛

咩事回飛

回多D,高水D再轟落去

愈回愈愛，嚇我唔到

佢新青爐第一日7場全炒
邊個跟佢對家就真係

1.8幾轟左

西灣河冇出9號

美假唔買角大 唔好話自己識波

怕唔怕1比0完場 走盤之後殺半大全大角大

咁多野怕 唔好賭啦

往績投注法

佢成朝吹奏角大

我點睇都係角細 要大都買入球大啦

好快會證明

出黎害人

唔跟你了，呢場似角細

過氣馬就算啦

西雅圖好中意半6全9

上西雅圖盤？

你有你買細 我有我買大

跟左

今次撐你啦肥佬黎

9.5, 10.5 各少注100先,再玩走地

越回越愛啦

who

回 0.8 有幾多呀
過 2.0 先講出黎啦

好似最近入好多波

半大

後備都無

包爺話10:30出水

西雅圖對家盤，唔知邊隊黎但實冇死

起碼走盤

國腳去左邊？傷左咩

睇下邊一邊會比書包祝福先

9號, 4號2個主力, 國際賽要歸隊
9號近8場入6球

要買主嘅要諗諗

仆街了，all in左上盤同角大，係咁回飛

又係1.96對1.88呢個水位

跟你

都買左啦 扮唔知安心啲

開頭想買主 依家想買客

單頭波唔會咁正路啦，合埋眼買下盤唔洗分析

書包做成13萬手術

隨時走盤
客隊作客未贏過

盤不買了
角大要了

2號講緊丹普西？
退左休喇

係咪落左仔？
見佢前幾日個post

邊撚個書包 唔識佢

半大收錢再all in角大啦

預覽

確定嗎

女朋友話幾個月前游水果陣見到有精液飄浮 搞到佢大左肚

條友比人屌到入廠

書包旺，跟佢算
賭錢八分運氣，一分技術，一分勇氣

西雅圖買角細啦

書包有出水咩

唔好燈

呢場冇11點都唔開波
又開賽前假波會議

要主盤了

未啊，等緊:

包爺強勢回歸

想搵番d馬本

琴晚角大回本未

今朝比學生隊迫害 差一角

最後上車機會

半和

主盤

都唔會準時開波架

我做acl手術都15萬啦。。

買過關大波 訓醒對答案

書包買左1000 客+1

包爺下盤1000

客盤

今場會係客盤

包爺為左醫藥費 呢期一定準 要反底弓弓

仲唔開波，角大針

角大已死

半細1.82

角大黨全面進場

易勝轉1.5

半和角細

大注跟左

預測完場波POST既留言:

屌你老母書包又燈,仆街死啦
上盤輕鬆CASHED

覺得讓少咗
正常應該球半
呢場係搏客

買客盤正傻鳩
擇左名完場逐一恥笑

呢場主盤唔中 以後唔上波po

Ok

唔中戒賭

和主

hi all injor

Where?

客和

1C

一分鐘一角 90分鐘幾多角 自己計

1min 1c 90min 90c

1角

秒c入角細！定律黎架嘛！

呢場corner 20up了

今朝都半7全10

客比人禁屌

兩隊傾好左一開波開角引大
之後冰封
睇穿哂

角盤唔轉，針

5分鐘先一角，角大已死

刷角呀屌你老母

琴日科隆半6全17啦

刷角刷撚爆佢

總之就角細啦，唔睇了

35分鐘先兩角

十分鐘內無兩隻角全場斷腳

半大已死

快

起碼4啦

入波未

拒絕再做食屎狗
立即刷角有得救

主能夠

9.5b

c大已死

入波味

半細全細

睇咗陣
客隊踢法唔撚落底
要靠主隊單邊刷

10.5s

角大呀屌你

13分鐘姐 尋晚科隆35分鐘先黎料 唔怕喎

角呢

入球呢

快d 10連c

笑死隻主隊隻黑鬼空哂唔VOLLY要控多兩腳

客隊

角呀 俾角我

goalllllllllllllllllll

1-0

1 0

主goal

THX FOR 燈
即入！

救得一個得一個
主第二球入

快到

美職主場惡過狗

領先唔刷了

冇1.50好心唔好出喇

打老母作客都買既人咩心態

中硬好過擺銀行收息

GOALLLLLLLLLLLLLL

半場主入多粒 半大手足一齊goal la

巴甲都4:0

客ng

1分鐘一角 依家都係一角

西雅圖坐走望全

客隊唔刷角點cup

半主2k

快刷啦屌你

西雅圖 入未

大老母
走盤當贏

連角

2.5s 手震頭暈中

2連

原本就唔刷 仲入左波添

半細收錢

刷爆佢 刷爆佢

繼續刷啦屌你

入多粒啦

3c?仲開10.5

半細未撚驚過

max 11c？

主快入

半大jump

10.5s 啱啱未入手足快入

一睇就知反手

廢西客隊，主隊刷角入爆佢

兩邊都冇入波能力 細波收定錢

穿盤未

講得出呢句多數反手
買左好多客？

唉仆街半大針硬

半細穩到

角球轟炸機啟動

主隊咁撚聚飛 一球收貨

西雅圖 cashed

無柒球？

主第二球有無同路
救得一個得一個

角大黨立即全面進場

救得一個得一個

進撚左啦，睇個盤似下半場先刷，縮一縮先

主勝收息

咁都仲開9.5b 係咪針得

入多粒先啦
1.5b
3.5b

我就唔信單邊10C

劇本半1全2

a米

c呢dllm

主入唔入到多一球？

連c雅得閒要出一出黎

斬木佬

想入角細了,衝動是魔鬼

有D想入2.5/3 s

GOALLLLLLLLLLL

2 0

2:0 冇c了

好波西雅圖

收錢

買客真係笑撚到我
早日戒賭啦不如

屌，2:0仲邊會有角

書包應該會中3X4,佢1000下盤一定係補飛

cccc呀

2:0 快手3.5b

屌你老母客隊有無咁空

一問即入多球

今朝d 波 ...

你最叻！

美職半大易玩到

上半場仲有波入 可能半場追返二比二

條友出盡力燈
應該真係補飛了

銀河戰術
贏緊2球都臨完場俾人追和

買注no goal睇下幾時爆先

信了

yes 可以返工了

正氣上盤日

科隆另計

目前為止全上盤 除左德乙個隊

西雅圖年年季尾都大爆發

角大針

Ching sick ball

仲返工？ 請得假啦

仲有2球

角大黨全面收皮

20

買左9.5b覺得自己好傻仔

個隊降班垃圾
受讓就差唔多

角大正式收皮

得5.6唔買了

未必嘅 尋晚科隆都下半喪刷啦

半主gel半大cash

3串1 輸佢屌佢老母，高隆又係隆幾撚正氣

買左早飛角大,想4了

朝早波真係好正氣

書包條尾關係唔係主主

又cashed

玩命買左注3.5/4S

-7c

等睇入球多過角球

ifc算

可以瘋狂入角大啦

書包3x4尾關買左主主啦
突登買客盤幫自己燈嬴條3x4

一陣開個和主撚鳩書包就好笑

買客出黎講兩句

半場俾多2c啦

勁到

包爺勁呀！

365係咁封盤,好撚驚

一係比c 一係比多幾球

不了

西雅圖企左係馬會前等收錢

比C啦DLLM,食屎大呀

客隊成班冇腦力架

半大唔買走去買角大 咩心態

唔想買完角大又要補角細咁撚ON9呀

客隊比人黑...
入咗吹走

梳囉

7.5有2.12

冇人叫你犯規

Sor lo

客一c都冇

補多注角大囉

OK

完場11c

絕對gchi

7.5B 1.70>1.66

打老母真係好垃圾作客

下半一定轉戰術 勁c

7.5b 想入

科隆大波jump左

上場落後兩球反cup 地震

30

炸

on9 入波多過c

DLLM,買緊7.5又封,仆街啦

4c

5C

5

等半場入4.5b先

屌,好ON9,等到有1.72水,即買角大都買唔切

補時連c好正氣!

入唔到

9.5b 9.5s

唔好比假希望我

叻仔

半場5c仲有希望

屌嬲,唔撚補啦,次撚次LOAD咁撚耐

下半場入多兩球pls

5c半場 下半比多6個

下半場客隊轉打法刷c

刷乜撚呀

on9一球空哂頂斜 岩岩一球左邊空哂又唔交 唔係4:0喇

Hi

半大easy！ 普美返來了！

順便反cup

就咁睇最少10c

11c ok?

今朝係咁吹奏角大就知開唔出

其他心水
入球大細: 細

兩隊每次相遇的入球不多，雙方近6場碰頭，只有2次的總入球多於2球，如無意外，今仗會是另一場低入球的賽事。

最少9c

最多8

普美

10.5b 一定得

no goal

9c完

半大完
到角大！

夠膽就2-0完場

9.5大 100%

果5隻角都係主隊刷？

今次唔同路啦

難啲
3-0完

buy 10蚊反cup

書包10.5b

早知聽手足講半大再追

6c

屌即刷

客隊高水下一球

-4c

買客真係笑到肚痛

月光

上 加左大

食屎

快連角

上唔切你9.5b船冇牛雜食了

我交左電費啦

咪再提牛

客隊禁制刷角了

10.5s頂住

刷角啦，屌你老母

一定開到角大

我命令你停止刷角

落到9.5再買多注

想跳船

撞進了冰山

鐘聲響起反cup的訊號

3.5大波針

冰過冰河世紀

角大信念！

五折出售角大

戰術睇黎唔落底

冇信念啦

角大快走

2.5s手心出汗 頭暈目眩中 準備中風

8.5s 練心區

9.5角大中伏

比角 -5角

2.5s 3.5s

半2全2終極閪波

7c

200%肯定8/9個完場
因為我買左7.5s同9.5b

無啦 兩邊唔落底
已跳

反手gel進場

9.5s 9.5b jump

兩注9.5bq

8c

8cccccc

8

Easy..

繼續刷呀 屌你老母

9c

3連角

9cccc

屌 load緊又咁快刷

繼續刷

再刷啦屌你

3連

普美！ 角大信念！
2.5 2.2倍 角大！ 上！

救左好多角大

角大咁輕鬆

成班人補飛都唔知做乜

差兩角

3.5b針

入下波啦 刷刷刷

9.5b10.5b！

俾多個我

海灣者D刷角好撚屈

邊撚個講話角大會收皮呀？

一齊上

西雅圖開角次次都用同一招

追12.5s?

反Cup未?

Jumped

唔明買角細啲人係咩心態 係咪嫌錢多

9.5b gel

買客既朋友
宜家買返注主ng保平安喇
咪話呀叔唔比條明路你

冇10角我乜都得啦

真係仲敢追嫁啵

刷啊！9.5 10.5！

-1粒

刷呀屌你

秒

主盤 9.5b 執錢

3 0

易到

再追主ng 西波勁到

11.5大入唔入好

咁樣都有得溜
cls

快撚啲入多球

20都叫劇本波
30真係cup條jer

主隊穩收錢啦掛

屌你又黎

快撚d刷角啦

冇理由開唔到掛

買客真係要反思下點解仲要賭球

9角完就笑撚死 主隊成日尾20分鐘冇角

未完場唔gel住

11角

今日真係上盤日，得閪隆一場下盤 咁都輸錢不如戒賭

上盤日！

連埋補時成半個鐘，點都有角啦

就係斷科隆，屌佢老味

10c -1

叫爆

10c

10c搞掂

Cashed

講乜撚？

-1!

入多球呀

13角

西雅圖正氣 入多粒

收工

主隊又刷角又入波
Btw 星期一除科隆全主

仲有邊位兄弟10.5b?

4:0

9.5b完

今晚深夜波又係大波波

差一角

好正

角細補飛個d 補來做乜

邊個話角細
同我出黎

12.5b入？

13.5

潛撚哂啦

12.5s

仲差一角唔敢咁老定

1.65

角大差10.5B就食晒,上盤又食埋,3.5/4S就應該會爆

比多1c呀

我！今次比你贏

幫你叫埋個一角 刷啦屌你

比返粒面子球客隊ok?

我9.5b

比多3角黎啦

主唔會停手

差一角收2注
10.5b 信念！

都話下半場先黎料

你敢認都算係真漢子
祝你贏波

比多角先

4-0

靚撚到...

今次真係要gelgel先

黑人都咁有腦

-1 GEL唔GEL得

正氣到仆街

睇黎唔洗退出住

同問

主唔識收手

邊個話 下盤會贏 出黎

gelllllll

追多球主

角啊！

書包

1.96上盤 好幸福

俾多角先啦

星期六日就閪波日，搞到班賭仔針撚晒，星期一就開上盤正氣波，撚鳩你班賭仔，血都唔比你回

笑4

小心面子球

佢應該係補飛

準備5：0

唔識佢地

主隊點輸 買客係咩心態

邊個話主隊冇左個9號仔唔識入波

星期日晚停撚左轉帳唔比回血

客廢撚到

是但整多角收得工啦喂

準備5:0

一角啊屌

差一角啊屌 快撚d啦

星期日都閪
阿妓同轟
rb 拿坡里

上盤半大全大角細

買左主的巴打晏就準備食餐好啦

希望12.5b贏餐晏仔

主隊攻啦,我要角

比多隻角啦
快點ok?

大家喺邊度睇波㗎

屋企

驚唔驚冰角

買客早日戒賭
再買都係輸到你仆街

痴線 朝早的波正氣到
一路番工一路笑

走盤都要三粒

依家一注買太少

上盤大勝日
科龍俾狗屌

正氣到

開11.5b plz

有冇人入左主ng

至憎國際賽期無波賭

小注入左

1c plzzzzz

吹奏左成朝西雅圖
客客客客客

差一角 快手。。。

5:0

真係廿分鐘一隻c都唔會有..

13角goal

普蛇青爐琴晚出7中7 勁中 淨係跟左一條3x1 好勁

今晚得d垃圾盃

屌。。唔係又買中角膽啊

高隆咁快入做乜

仆街，比多角先好停

客會絕殺角

5x1咁貪心

我10.5 s

美職點會有面子球

嘩 差啲就三皮半

10.5大 都搞咁耐

2角3角都殺你,快啦

貪心冇肉食

想入11.5大

1c plz!

比多一角快啦
唔該!

書包要左10.5b

11c完 ok?

角膽傳說

2c

一朝中兩次角膽

集氣一角

連左幾次角

計埋補時應該有十分鐘

無啦

gogogo

你都連咗兩次

on9先買客

笑撚左

正氣球大角大主盤
肥撚到

10.5 s 力頂

次次都角膽。。想喊

客中柱

俾多一角我黎過關

2次中柱

無人主no?

屌 12碼

比多一角啦屌你

未完場啊 11c就收兩注

無

11c

主gel 幾多客盤

10.5b goal!

好彩無

goal~~~~

11c終於叫爆

10.5 大收埋
一場買注勁中

手足齊cashed!

Goallll11c

話左客會刷

4-1

-1c

41

4:1

黎多3角得唔得😭😭

面子球

可以入波嗎

比多兩角

12.5s頂實呀

真心難d

面子依家野

10.5cashed

比多c

證明左自己
個個jer我角細

追撚左3注先中反注

有有可能13角完

美職單棍正氣到

靠客隊刷

刷未

11角 goooooooooooooooal
9.5 10.5b 到岸！信念！

角大 ＋3.5/4大
先補番到下盤

56k

我有我買大 你有你買細 jer鳩我把撚咩

岩呀 所以角大贏了

-1C

去左廁所姐

終於拎返星期日輸啲馬仔

屌得好 d人唔屌唔得

就完場先上力，屌你個系

一齊cashed 開心鳥

冇角了

Ccccc

11.5b jump

上半場啲人係咁話 角大已死 補飛先好笑
咁驚就咪賭

補幾多

普美旺到

我都覺

後悔買左賽前
番工唔得閒買走地

正

今晚閪盃有無人買大

今日暫時不敗
私買左 富明bb hong u

辛斯fg
西圖 9.5b 10.5b 角大
✅✅✅✅✅

返黎了！

西雅圖好撚正氣

完未

完41

4 1 11c ft

除左貪心要左梅斯-1
辛斯盤 杜伊盤 9.5 10.5b 都

普美!

普美巴係咪孖寶兄弟個清爐？

係差科隆

11.5s 嚇撚死

係我係我

輸左舊生
不過都中左西雅圖-1

7.5 8.5 9.5 10.5
我都冇買走地 可惜

德穴讓咁深都買

一舖狗
出黎未？

10.5b 嚇死
上星期角膽傳說
4岀4角膽

係差2場垃圾學生 其他都中

清爐改個咁既名

我錯啦

大學生贏

大學生有要啊 手殘買大左小學生

走地9.5有3.1倍

無睇得咁準
算啦 羊就得

係呀

2個月黎 終於反cup狗會。。

開爐魔咒

上半臨完連角之前？

我返緊工求其點左1.90倍10.5b

讓球主客和 主-1勝 cashed

呢場真係正氣到 半大全大大角上盤 全開

番新工番成點

乜9都大！
女人都係大波好

返緊咩工

人工低，份工好悶，依家搵緊新工，起碼到下星期先有消息

屌 今場派錢波 買唔切 執小幾k

差少少就俾書包燈死個10.5

要跟了

要跟實了

貼事後飛會唔會比人屌

潛晒水？

書包買左客？

點解要貼先？

冇諗到今場海灣者咁正氣
買左1000蚊讓球+500蚊角大
補返尋日輸左嘅個條過關

派了

屌你普美個清爐名

唔知 新入黎 問下

今晚得英聯錦標 一定閪到喊

上到幾多？

只買大波細波

可以食牛雜了

各位如果有興趣可以入黎我個爐

冇輸都要感恩了。。。

要轉運啦

專心番工儲番d錢先啦
小注玩下好了

gchi

今晚休息下先 9買一串就算

而家都篤返一碗先

我睇好個盤同富明一樣至少3:0 4:0 只係微調咗少少 俾狗會撚到無晒信念 先玩角平時極少撚角球

牛喉

發覺買波渣緊信念就贏到

真 其他都唔好掂
揾幾場串一串算

300上2k了 好唔習慣買幾百蚊注。。

牛膀先正

渣開大波

食牛雜轉運

法國少啲波係幾好
可以專注啲研究幾場

而家條數追到幾多

兩隊廢青

想屌女
𡃁模

吳好提

難得反底了。。
好耐未見過有✅

睇到個形勢真係嗌都廢事

好撚邪架
一大注就炒
宜家只敢買500

買左注先。。華c goal對家

今朝邪到應一應 細細注就勁中

單插樸上盤算了